單身左24.75年 你問我答。。。。。。。。。。。。。。。

我單身左30年呀 屌你老母

咁老 不了

幾時先reset counter

落完地獄幾百兆年就可以reset

請問個0.75點得出黎

九個月囉

計出黎

原來你仲老過我
死老野

我個樣得18

就係咁先唔喀 , 有咩可能你老撚過我，但個樣後生過我咁多

我單身了26件

年

你係who

係連登係人都見過你個樣啦

假相黎

a0?

i know that feel bro

屌你老母臭閪

可唔可以做我男朋友

可以可以可以

左手定右手大力啲？